(認真post) 男女拍拖5年冇親密關係

正常嗎？交往穩定，都以結婚為長遠目標，冇出軌，一星期見3~4天，雙方家長、親戚見過晒

正常

係處女咪正常囉

無親密關係 ，咁拍黎做咩！？ 似係大家心知肚明搵對方埋單，為左結婚而有哩段關係，無愛既成份。

可能大家對性方面比較冷淡，生活上好夾呀

咁未得 有咩問題

大家都係處咪正常

個男既唔正常 ？

生活會唔會太平淡

答已解

你知條女冇出軌？條女係處？耶撚？

幾多夫妻因爲性生活唔滿足離婚收場

怕開心幾分鐘，要大家timing啱、又要執牀舖、又攰，所以唔太想

會有其他節目

大家坦誠相處

你有答案又上來問

有無用手/口幫你解決

雙方年齡多少？如果未夠18，算正常

等我幫你屌你女朋友

好正常。 慢慢等下啦你。

到做o個日先發現對方係黑包？
咁有趣？

有疑問啫

冇要求過

師兄幾歲？